有無人對方東昇好失望

本身睇完佢啲旅遊節目都幾中意佢
好有才氣 又係中大新聞系畢業
呢幾日望住佢報啲假新聞
開始對佢好失望
真係好想知點解佢仲要留係cctvb

以為東方昇...

諗緊佢IG明明反送中...

$$$$$

東方昇真係好成功

連新聞界子華既 方東昇都不敵

方東昇出生在內地，小學時期移居香港

條撚樣大陸仔黎

當年余秋雨咪又係才華橫溢，堪稱一代文豪
點估到佢又帶頭批鬥其他人
文革小插曲

不要想太多，人地日後接袁志偉班，梗係唔走

不比你差

係有心就一早唔會留tvb

自動睇到東方昇

仲以為你講東方昇

佢同潘蔚林都係

乜cctvb有咁好paid咩